一句講哂，係咪想變暴徒？

手足覺得支共驚美國佬制裁定係你哋燒佢鋪頭多啲？

繼續燒，繼續神獸，你睇下美國重過唔過到人權法？

係呀班鬼係咁左膠係咁唔理香港人一直以嚟受嘅屈辱，同埋義士付出嘅生命。
咁又點呀？人哋奉旨理你國家啲事務㗎？

由而家呢刻開始，唔好再裝修任何鋪頭或黨鐵站。
鶳唔准再見血！
直至人權法過咗為止

成個革命進行到而家都係時候進化：由一開始無大台各有各做，不譴責，流水式成為全球焦點，而而家我哋好應該有策略，唔係一股衝動去想做就做。

唔好成為黃背心呀

又一件風向撚 想問人地俾左樓主幾多錢出咁既5毛post？

ps 不推文

唔洗一黎就屌人風向撚掛
建議休息又風向撚，支持繼續勇武又風向撚

Be water

收皮啦風向撚
宜家前線為香港做野，關美國撚事

所以所羅門都係五毛？

即係咁,你係呢度出post係冇用,
因為真正上得前線係唔會睇lihkg,
你想勸,麻煩落去現場阻止

收皮啦樓主分化狗

自己香港自己救，洗乜睇外國臉色？

佢地出人權法支持
成本效益咁高嘅武器，我哋唔用
特登提前進入流血戰爭mode？
我想講如果真係打起仗，唯一一個結果係同支那攬炒
我哋唔會贏，只會陪支那一齊輸

但係美國幫拖嘅話我哋有可能得到自治同埋平反
而且唔需要大規模咁死人

一個係攬炒輸，一個係贏
你自己揀啦